狗都唔屌既煙腸真係連射波既資格都冇

煙腸人工有幾多唔使講啦
好聽d就叫津貼 如果唔係最低工資都唔過 俾人告都似
ok 人工低咪使少d囉
一日返九粒 長短週
即係一個星期可能得一日有自然醒既機會
同事又年紀較大又唔會點講野
開頭未做過office 覺得做既野都覺得幾新鮮
再做落下都係做果d文書工作 聽下電話咁
覺得增加唔到對工作行業既認識

返到頹晒 想射日波都難
老師又唔想你請事假 又要經佢批又要經上司批
請病假要醫生紙都好正常啫
問題係請假會連果一百幾蚊一日既糧都冇埋
然後再倒貼百幾蚊睇醫生
我又唔鍾意係醫生面前詐病 覺得醫生實知好老尷
唔通想休息日都咁難 ？

btw 長工當然辛苦啦 但係煙腸真係頹
預左俾人插唔捱得

係你間公司狗都唔屌

成級都係咁上下
又或者行業問題掛
其他intern好爽？ibank?

返正苦Intern 冇underpaid 準時收工 日日hea 訓覺 點睇？

我都會hea住黎做
咁快做完一係冇野做吊吊揈 驚俾上司見到冇野做
一係就瘋狂俾野做
但係我唔敢瞓教 覺得係office有少少壓力

intern 有人會理你放唔放假咩

我諗係公司就應該冇乜人點理
問題病假要醫生紙 請一日假倒貼百幾蚊
事假要學校批 同埋學校唔想你請假

我煙腸一日十個半鐘仲要交功課啊你老味

邊行呀 ？

我完左都要寫千幾字report

酒店

實好辛苦
人工會唔會人性d?

樓主番大學睇醫生啦 便好多
利申唔sure你咪間間u都有醫生睇

你高估左 冇d咁既野
btw個fd屋企有乜鬼醫療卡 三十蚊一次
輕鬆射

4000算唔算人性

體力勞動都4000就冇乜

做呢d公司煙腸有價值
就係知道final year一定要更加努力搵好公司

或者係令你更加珍惜返學既時光

係體力勞動